幫我諗下呢個超能力有咩用

一眼睇到個女人係咪處
可以有咩用

寫故

你係癲狗廚子嘅人 我點敢郁喎

可以還呀嬌一個清白

咁都有得寫
處女獵人色魔

為你帶來無限商機

簡老婆

就算你係處都冇人肯屌囉
哪兒來的自信

幫有錢佬鐅定條女/個女係咪處

有醫生專驗人係咪處 你儀器都慳反

push

pish